如果旺角唔批不反對既話

會唔會突發轉場撚狗

琴晚已經證明，臨時決定聚集點啲狗係安排唔切

開放討論唔好負皮住

利申無論邊度星期六都會出現

be water喺遇強則轉，係唔同嘅容器，有唔同嘅形態。簡單啲即係靈活多變，不斷改變 迎戰敵人，唔係企定定硬拼。前線們係時候改變升lv